連登被帶風向警告, 要求所有連登仔做好文宣和輿論戰準備

成班人話"壽終正寢"好過"徹回", 咁做乜林鄭唔用"徹回"呀, 唔輸1蚊要輸10蚊呀?
有冇咁撚蠢, 因為徹回先有法律效力
"徹回", 就要重新咨詢, 要三個月
"壽終正寢", 可以即時恢復2讀, 半個月就通過

另外, 徹回6.12暴動定性, 就話政府冇定性6.12為暴動, 唔肯有講過
班帶風向就話政府已"徹回6.12暴動定性"

你老母, 建制派打文宣和輿論戰, 打到黎連登

冇計 人蠢冇藥醫

壽終正寢四隻字有咩魔力令連登仔收貨

政府講到明6.12有暴動, 而家唔撚認
咁都放過佢, 咁佢以後9up 唔洗負責任

被帶風向, 專呃傻仔

不存在收貨問題
得班 鳩毛三毛 推波助攔

唔好俾機會政府話我地拒絕對話，其實一路都同佢地對話緊

阿婆出sound bite 一定有古怪, 一定想打輿論戰

真心認承5大訴求, 洗撚sound bite

唔該唔好中計, 亦要宣傳出去

要求政府依法辦事，喺立法會正式撤回草案

你係鬼多D，大家都明佢玩緊語言偽術。咁又點？開始罵同路人蠢？？

你好勁啊，好聰明啊，咁之後點同爭取淺藍啊？？我地一齊上街罵佢地蠢好唔好？？

推
五大訴求
不撤不散

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

推

岩啊，up左先

林鄭分化失敗

屌你老母啦
咩叫大家都明佢玩緊語言藝術呀
就係有人比佢呢四隻字帶左風向 諗錯野呀
係大是大非下 , 蠢左就係蠢左啦
你累全家唔屌得? 加上有D只係五毛三毛扮野推波助攔

無話同路人蠢, 只係話敵人無咁撚蠢

佢根本改過字眼講相同既嘢
唔知點解有啲連登仔好似中咗降頭咁

獨立調查委員會，就可以連結淺黃，成個光譜

壽終正寢， 塵緣未盡， 隔世還陽， 現今科技玉莖都可以重生添！
仲信條柒婆？
我哋要嘅係LEGAL DEFINITION 個撤回唔係語言偽術囉 !!!

估唔到林鄭D語言藝術都咁強

知你聰明啦。
不如講下點樣屌淺藍，表演下點樣罵佢地蠢，先可以令佢地明白最重要係撒回。

相信好多人中計, 要宣傳返出去

淺藍唔蠢, 唔好屈佢地, 有利益俾佢地咪變淺藍

係建制定泛民帶風向？

成日將啲訴求加啲減啲
改到面目全非
加入普選就刪走林鄭下台
而家加入反信用系統又想刪走邊條呢？

兩邊都想帶

建制想SPIN到政府已回應訴求

部分想奪權建制&泛民, 就想加林鄭下台入5大訴求

簡直群魔亂舞

Push

乜7大訴求, 乜8大訴求, 唔該係政府跪左先加

改5大訴求次序, 請唔好咁做, 咁樣只係俾人覺得唔夠堅定

從來冇收貨，清楚訴求係要「撤回」
別被帶風向，重申一次「撤回」
大家再讀多一次「撤回」

客觀上係撤回左, 但有冇法律效力就要法律界人士答, 公民黨應該會出嚟解釋?
佢講呢4隻字, 最終目的係想分化示威者, 分化和理非同勇武, 呢個係好大
文宣組真係要諗下點拆
另外仲有4大訴求, 最基本既特赦同唔追究都未達到
而核心問題, 係冇普選

明眼人夠知"暫緩" 都係政府唔會再推

咁點解仲要講"撤回", 係一就一, 係二就二, 唔夠堅定咪俾位人入

唔該唔好亂改所謂"次序", 原本5大訴求係無次序

咁"暫緩"都係"撤回"左

咁點解仲要講"撤回", 係一就一, 係二就二, 唔夠堅定咪俾位人入

你地素人好好，泛民又好，有新訴求可以加上去，但唔該唔好刪減人地本來果啲。

你要選選，你鍾意可以加上去，但唔好剛走林鄭下台呢個基本訴求。

好懷疑有人為咗想林鄭做多幾年先加入普選訴求，講到一定要同林鄭傾咁。

頭先咪講左, 因為想分化示威者
壽終正寢係個trigger point
之後講d野都一直係分化緊
老實講佢之前講暫緩我都唔信佢任期內仲敢推
所以而加個情況係 不變
佢地係用左最小既成本 達到最大既效果
而加首要做既 唔係針對字眼上既問題
係要防止被分化
要說服收貨班人 件事未完

Dead is a quite strong word for human
However, is not in the dictionary for legislation

唔夠堅定咪俾位人入, 已輸

暫緩都唔收貨
壽終正寢更加係用黎呃鳩人

民陣5大訴 同 示威者5大訴 中有一項唔同

林鄭下台 <-> 雙普選

示威者無認過民陣5大訴, 示威者係自發提出自己既5大訴

我無野講

一日不撤回修例，有關草案都彌留在恢復二讀狀態

呢條三毛
毛主席萬歲
#247690

開左成半日工洗post

可以放文宣話係法律角度, 暫緩= 壽終正寢

啲人開始偏向啦, 比佢地繼續玩啦，若再唔變主題，之後愈來愈少人出街佢地就會變架啦

200 萬人核心係撤回

係示威仔女既武器

可憐壽終正寢一句話，連登仔女已被人分化

搶左武哭而不自知

好撚癲林鄭一講完
一大班人出嚟帶風向

撤回 係200萬人既核心

有撤回，示威先會出師有名

無左撤回，等散band啦，連登仔女們

比較想爭取唔控告義士

一點一點慢慢來

一點都追求唔到，更勿論第二點

醒下啦

5點訴求無分先後

壽佢老母 撤回兩個字真係咁難講咩？
絕不收貨

但！邊條驅使200萬人走出來？

仲沒明重點？

咩野係出師之名，好難明？

無左撤回做旗號？我同你講，等散band 啦

唔好信語言偽術

無左撤回做旗號？所有行動好快會散band

連登子女們，請你地好好地保護好我地既軍旗？

好難明嗎？ 林奠在攻擊我地既軍旗，我地既主師

第1－4都有關
616建基612
2.暴動定性
3.釋放義士
4.警察濫權

壽終正寢根本唔係立法會有法律依據既字眼，用大陸撚既思維論去諗大家就明白，拆開個四字詞，壽終/正寢，需然壽命似乎終止，但係佢只係訓緊覺，係會隨時隨地去醒番

主師係撤回

主師陣亡=game over

可唔可以唔好咁快就假定人係三毛，你想贏依場仗就一定要拎到淺藍同中間支持，希望你先試下自己既point說唔說服到同路人

最重要係無法律效用

好多連登仔已經打晒飛機

可唔可以唔好咁教條式 打仗最緊要靈活 唔好咁易俾人估到點出招

係

立場要夠硬
戰略戰術要有彈性

連仔已分化
分化成好多小支隊訴求，等被逐個擊破

算了，等散band啦

企得唔夠硬，等被人清算

你自己都係到放負搞分化啦 仲講人？

你話我分化都係咁講，
你會去人地FB玩膠，
人地一樣會黎呢道玩返轉頭。
琴晚玩膠咁撚多個帖，
而家壽終正寢又有幾個上熱門，
真係咁多人On9?
見一個block 一個

撤回！撤回！撤回！
屌你啊

企硬take林鄭衰硬

佢想壽終正寢四隻字誤導市民同外國記者囉, 減少關注,twitter不少外國press已開始話無左啦危機解除無左

成堆人睇呢度。唔好比人帶風。
五大訴求一樣都未有。唔好再推轉風向post。
討論都晒氣。應該由佢沉底。

用得sound bite 一定想打輿論戰
外國press仲未熟香港情況
仲有我地係有5大訴求